有冇巴絲有睇Peaceful Cuisine 個Youtube Channel

因為Bob叔最近好似慢左出片, 所以之前連登有巴打開post問有冇Youtube Channel 可以睇住先頂下癮先
除左Bob 叔自己都推薦過嘅Channel "Food Wishes"(Chef John) 同 "Bruno Albouze"之外, 小弟仲想推介下呢個由日本仔開嘅Youtube Channel 叫 "Peaceful Cuisine" 佢嘅特色係
1. 部分影片係冇背景音樂嘅, 淨係得煮食物嘅聲音(eg 斬瓜切菜嘅聲), 好治癒, 最近網上流傳嗰條片'無音樂整朱古力蛋糕'條片都係佢嘅
2. 佢set gear真係好好J , 入過去水吧冲啡嘅巴打可以留意吓佢用呢出shot嗰部機 應該係我ㄧ年人工
3. 佢好多野食都可以用自己屋企set gear整, 咁畢竟唔係個個屋企都有BBQ架可以整煙燻牛肉或咁大個焗爐整啤酒雞嫁麻 (講下笑咋Bob叔, 有怪莫怪)
最後: Bob 叔我地等你d片呀 今日你又有話題可以講啦

輕輕ㄧ推
仲有而且佢d 材料都係fair trade/ 標榜organic/ 自己種

佢個廚房好正
所有野都執得好整齊，分哂類
一諗起自己冇可能有間咁靚既屋就

係 整齊到以為係cafe

無背景音樂係因為嗰啲係ASMR片

另外佢係煮vegan的